有冇巴絲玩【Spellbreak】？

Spellbreak簡單黎講就係玩魔法既食雞
最近開始係Epic Game上左架，但都仲係封測緊

玩法
一開始等齊20人先開始 倒數緊既時候執既野game start個時係會reset
如果玩squad 一開始4個玩家揀地點降落
之後都係不外乎執item殺人 當然最重要係執魔法拳套先打到交 左右手各一隻
魔法有6種屬性：火 冰 雷 風 地 毒
item有幾種稀有度 白色最cheap 橙色最rare 白>綠>藍>紫>橙 好似係
至於點樣combo同玩法 就要自己摸索 呢到唔多講 有興趣可以睇多d gameplay

玩家Gameplay：

點樣申請呀？
官網：
係官網用email sign up，如果成功會有email俾條key你係Epic Game dl玩
btw How did you get to this form?個到如果鍾意可以寫我個discord Amy#9160
官方discord：

我睇一次開遊戲post 希望大家手下留情
如果大家有資料/技巧share歡迎提出

訓前一推

推

玩緊apex呀 死開啦

lm

咁我都知呢隻game好多人玩
都有fd叫我玩
巴打都唔洗咁大反應嘅

隻隻都食雞唔通隻隻都想食雞咩

我加左你DISCORD 睇下有冇機會一齊玩

Sign up了
等佢Send key比我